德國外長：歐盟外長下次會議將討論香港問題

德國外長馬斯表示，歐盟外長將在下次會議，討論香港問題。多個西方國家都對「港區國安法」生效感到憂慮，認為威脅到香港的自由。

德國總理默克爾早前表示，一國兩制的原則在香港已經遭到侵蝕，歐洲與中國的對話，必須玥立場一致。德國由本月開始，擔任歐盟輪任主席國，預料將向中國提出人權等問題。

依條臭閪就算鳩數啦屌 一手搞死成個歐盟